呢班呀叔呀嬸好多有無一個少過60歲？

呢班人到底係收左錢定真心
2樣都好嘔心

屌原來貼唔到fb片 我cap出黎